有無ching其實失業好耐,但每朝都會扮返工

失左業半年,每朝準時返工呃老豆老母

半年啦ching
去圖書館揾工囉

咁你每日有咩活動？

扮咗3個幾月
戶口得返一個月家用可以俾，唔知點算

打算做倫敦金/保險

我有個朋友係
重要2年幾
結左婚個b就生得

希望佢快d搵到工

個底都幾厚喎

咁睇唔開

冷靜啲呀
無錢都唔好害人
去搵份pt頂住先啦

咁有意義既工點害人呀

做幾個月，呃得幾多得幾多搵夠咪走人